
                      Muy buena pelicula de la saga.
El director no afloja en los momentos de tensión o crudeza dramática, pues hay unos cuantos, pero en la mayoría de ocasiones predomina el cachondeo puro y duro aderezado con una buena dosis de violencia extrema muy socarronamente gore.
La novia con motosierra está destinada a convertirse en todo un icono del género. Y si no, al tiempo.
        
            